呢一年 無法忘懷的她

呢一年總共date過八個女仔
但冇一個有date既感覺
一直抑制自己唔好搵你
因為每次text你都係冒住被已讀不回既風險
直到一個半月前你block左我 你話係你男朋友block既 add番我 然後幾日後又再block過
我終於每晚唔哂再諗搵唔搵你

就黎會去海外進修
臨走前應唔應該搵你食番餐飯？

都走咯 咪食番餐飯keep in touch

算吧啦 你都係未死心je 再搵佢棧自己傷心

屌你都嫌晒精

人地有男朋友就咪撚搞咁多嘢啦

雞

但條女明明我識先

人地有男朋友就咪撚搞咁多嘢啦
收皮啦你

我質疑呢d只係有女朋友既階層對單身狗階層既打壓